[緊急]強烈建議以後和理非遊行都要著full gear

你老母啲黑警當人狗咁打 女仔 師奶都唔放過好撚嬲

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

停啦屌你
你同邀請香港公安搞9間鋪頭有乜分別

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

屌你啦 有咩正當理由搞間舖呀 分化撚用下腦宜家邊樣重要啦 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

E+公安做野要正當理由的咩

Push

1

推啊